尼高高華算唔算拜仁近10年最垃圾領隊？

7場得13分排第六

奇連士文

死攬山齊士

有D莫耶子feel
明明帶法蘭都都好 仲赢德國盃

其實同第一好似都係差4分 2場波都係返黎啦
垃圾拜狗真係難服侍

邊撚個黎？

班老坑踢咁耐拜超 家陣臨老唔識踢波？

踢左咁耐都仲係洛賓 列貝利

過多排就會變雲加

冇買人仲要賣埋vidal
點玩

果場黑返黎

拜仁成個夏季買得個哥列斯卡
邊個教都死

free㗎喎

係真，廢撚都咁上季都可以拎住隊法蘭克福德國盃決賽贏拜仁

拜仁人腳超多蒙特一班，超其他隊幾十班，講到好似垃圾人腳邊個教都死咁

之前就係
今季2r狀態跌得勁，高文又傷左
保定唔穩
紐亞傷完狀態升唔番
基本上成個陣容都老化緊

利申：唔鐘意拜

高層冇啦啦話最已陣連賣2隻閘
傷下傷下而家成隊計埋後備得返甘美治打到閘

屌你呀

其實近年安76 柒啲

依幾年幾時出現過差對手幾分
通常都係對手差拜仁幾分

上年差唔多既時候安76囉

山齊士條無腦傻西史雲斯都唔用佢走去用

本身吹緊costa+coman可以接2r班，轉個頭又放走costa

馬卡夫